【公投】究竟今晚會唔會18區開花？

開
不了

太多資訊，好撚亂

個人贊成今晚開，都抖夠，落樓下又有幾難

開花唱歌都得

今晚仲唔撚開 大家可以等到2047

抖夠了

今晚，星期日都18區遍地開花

開9佢

開花唔一定要堵路圍狗可以喺商場集合一齊補牆唱歌裝飾社區

夠啦
18區開花

心水清

開唔開花都好
狗鐵星期日先好拆！

開花各有各做
大家都抖夠

18區各有各做

同意，不過兄弟爬山，各有各做

係囉, 和理非表示, 行下當做運動

開佢老母

推爆佢

開 一定開 裝唔裝修再決定 落嚟嗌口號set rb都要
緊急集合地點個post係最update 建議開po用個個

開啦梗係,休息撚完未呀

科大仔開花前去投票先

要人！科大要科大人！！最後兩個鐘！
班nds推左個黨員選入校董會
選到既話佢地諗住收窄學生會既權力
之後滲多啲自己人入去，定啲措施幫助ust大陸人
仲要幫學校去政治化

科大校董就快失守啦！科大人入黎啊！投票啊！

班大陸人靜靜雞係wechat吹哂雞去左投票啦
佢地係朋友圈推得好行，但好似冇咩local留意到
今日科大，明日七大

今晚唔開既話
我有預感, 共諜會有時間準備反應
明天以「休息post」、「等美國post」洗板

希望大家唔好再比藉口自己休息

我估今晚少人, 文宣做唔切, 要開花要有突發目的性
我睇街外對15歲手足新聞無乜反應...唉
灰左